有冇公務員巴打知道有咩合法途徑懲罰警察

「冇合法途徑」
*以上為設計對白

警察係咪大撚晒？

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講